龍心涉於音樂派對襲保安員 證人形容：像是服了藥

「龍心」林克霖被控襲擊保安。(王子俊攝 )(蘋果日報)

【更新】

言行出位的網絡紅人「龍心」去年在西九文化區音樂派對上，疑咬傷一名保安員，其時任女友試圖阻止到場拘捕龍心的警員，結果雙雙被控。兩人否認控罪，案件今早開審，受傷保安員供稱，龍心闖入存放舞台爆破品的後台禁區，手舞足蹈並拒捕，「像是服了藥」，逃跑期間更跳上舞台，差點令台上攝影師失平衡跌落台下。龍心則質疑咬痕是保安自己造成，保安反問：「Are you serious?（你認真？）」

男被告「龍心」林克霖（41歲）被控去年9月30日晚上襲擊男子Paul Salter致造成身體傷害，女被告「大J」鄭芷琪（20歲）則被控於同日阻礙公職人員楊仲明。據了解，二人已分手，惟庭上未見兩人有任何異常表現，只是散庭時「前後腳」離開法庭。而本由大狀代表應訊的龍心，今早解僱大狀改為自行抗辯，並親自以英語盤問案中事主。

事主Salter供稱，當晚林鄭二人先後闖入存放電線及爆破品的禁區，而公眾根本不獲准進入現場。其中林站到箱子上，踢腳及揮舞雙臂，不聽後台人員及保安勸止，更跳上舞台想逃走。林其後被舞台上的DJ推回台下，事主與兩名同事則嘗試制服他。事主從後擒抱林，並把他搬到場邊，其間林咬他的左前臂一下，更嘗試向後踢他。

事主又稱，他事後送院，但因個案非緊急，他由午夜前等候至早上6時許才獲診治。傷口約在兩三周後癒合，但至今仍有肉塊凸起。他形容林咬他的力度頗大，猶如扯走他的一塊肉，咬住後亦久久不願鬆口。

警指林鄭兩被告互相攬住發難拒捕

林盤問事主時指，事主曾向他借用一支旗，但未有歸還，故他才會到場要求物歸原主。事主直斥他，指這只是他辯駁的藉口。林亦質疑事主怎樣肯定咬痕由他造成，而非自己造成。事主聞言詫異問：「Are you serious？」他亦不同意林所指，保安曾把他摔在台邊的金屬物上令他受傷。

到場拘捕林的警員楊仲明作供指，鄭當時攬着林不放，阻止警方帶林離開。他口頭勸喻鄭但不獲回應，鄭更以身驅阻擋他。警員要求增援，最終成功將林按在地上，而鄭則在旁激動尖叫。拘捕鄭的另一警員何偉文供稱，林鄭二人互相攬住，發難並「郁身郁勢」拒捕。

林盤問兩名警員時指，當時他表明肋骨痛楚，要求召喚救護車送院，及至被捕送到警署，他仍有「叫到拆天」及「呼叫咆哮」，報稱受傷及要求送院。兩警均不同意，表示沒聽過。林鄭兩名被告被裁定表證成立，案件押後至3月2日星期六續審。

【案件編號：KCCC3360/18】

記者伍嘉豪

「大J」鄭芷琪被控阻礙公職人員。(伍嘉豪攝)男保安Paul Salter出庭作供。(伍嘉豪攝)

唔怪得突然兩個個channel都無左

嘸囡，呀囡！

那魔！

比人告關個channel無左咩事？
係咪google del左佢channel？

已經名正言順搶埋大J個名

林鄭

心諗睇睇下關林鄭咩事

嗰個係男大J

佢自已關唔得咩
要打官司無心情拍片

當晚林鄭二人

蘇咬雷豬

咁而家佢係咪delete曬佢啲channel???

可以係佢自已hide又得，自已delete又得，俾google bam又得
總知而家YouTube search唔到佢

大J 20歲, 唔撚係嘛

你識唔識架
佢靠個channel月入幾萬，要打官司就關自己個channel？而且channel唔同片，係無得private

應該坐啦 不過判少過幾多， 唔洗坐？
應該判都好輕 條契弟

你鐘意啦
總知youtuber唔見左佢channel

傻既你都 講到佢個channel係因為刑事案無左咁

屌你老母唔見左咪唔見左囉
係到搵交嗌，收撚皮啦

報紙佬識唔識分大J同女大J呀

林克霖 鄭芷琪
叫林鄭戀又真係啱 好似d娛樂八卦雜誌改名咁

柒左就收皮啦屌你老母臭西，死雞撐飯蓋仲惱羞成怒
祝你全家患cancer過唔到2019 必定應驗

潛左去邊啊死垃圾，推上去比多d人睇你出醜先
傻西咁，抵你老母患子宮癌